再來也許要天上團聚

鍾意咗一個人六年，佢都知我鍾意佢，一直都有日日傾計，佢都有flirt 下我咁，但原來到頭來都只係我單方面，咁點解仲要同我曖昧啊？係佢仆街拖住我，定我自己仆個頭埋去抵死？係咪愛過就唔可以做翻朋友？

第一次出post 原諒我1999啦 唉好撚sad啊

算吧啦...

不如同我一齊算啦

假若你們能一起又如何？

1）只有你單方輸出
2） 佢只係 Flirt 你

你自已都知答案。

放低去識個可以雙向溝通又 Care 你既人啦

呢種人正PK，明知自己的行為、說話會令人以為有野，偏偏又唔係
個人認為朋友都唔洗認真做，hi bye 就算數，都唔洗上心，記得保持清醒

利申: 試過，好後悔自己放太多時間

其實都可以做返"朋友"，不過好難返到從前，要有心理準備

六年點放啊，點解第一次鍾意人就遇到個仆街

我表完白佢就話唔想拖住我，明明拖左我六年

收手喇，絲打

佢有上開連登好撚驚啊，之前都間接表過幾次白，中間有斷左兩年因為佢叫我忘記佢，係佢最近呢年搵翻我先再沉多次船，以為時間可以感動到佢，點知

你單戀人可以怪誰？

抽身啦，別以為什麼什麼，人家鍾意你早就同你一齊。